屌 究竟ICLOUD PC版點樣改路徑。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

改呢個都冇用嘅

應該只有新上傳既相片會出現

你呢條垃圾真係要完全封鎖先得

55